其實要準備幾耐先可以喊成咁？

點樣先咇到咁多眼淚？

#Science #Biology

係囉,一出來就可以喊
係一面猛咁搵煙薰掛

除咗年初二車公誕都好難咁多煙去谷眼淚